病到狗咁仲要哄女朋友

番工個陣開始病，又發燒又頭痛又暈，捱到收工。打俾佢佢話肚餓得儕係度喊，但係又無心情食，佢問我做咩唔哄佢食野 我嗰野就黎忟到癲

我病到狗咁都想有人照顧下我，最少顧下我感受呀，屌，可唔可以可靠少少

我明你都有遇到唔開心呀既事，可能真係值得唔開心；但係我都係人黎架，我都有感受架，唉屌 好撚sad呀屌屌屌屌屌

跟住我同佢講肚餓去食飯呢d正常人handle到既基本野可唔可以自己搞掂，跟住佢就又唔開心，唔開心既原因係喺我病既時候無體諒我，但係佢得出黎既結論係之後唔開心既野唔會講我知，屌屌屌屌屌

病到1999，無智力執句子邏輯，不喜就不喜啦屌你

佢幾多歲?

仲成個弱智咁
少少獨立都唔得

弱智人士？

我估佢係唔開心唧，屌，我可能都體諒得唔夠

肚餓得濟喺度喊？湊緊B？

佢得三歲

我都唔知， 可能只係唔想同我講有咩唔開心。
但係佢明明好撚肚餓但係都唔肯食飯，真係令我好炆

分手囉咁唔滿意

佢係你條女定你個女呀

你條女弱智既？

由鳩佢

你又係嘅，好搵唔搵 搵個智障女

幾撚多歲講未，湊女？

似係你問題多d
佢冇男朋友果陣叫邊個哄佢食飯呀 冇人會
講出黎都比人笑啦
就係樓豬呢類男人縱班港女出黎
Btw樓豬千其唔好分手
貢獻下社會

女人係咁

佢知唔知你病ga?

唔講以為係小學生

小學生？三年起步最高死刑呀樓主

分手啦

不咩喜 咩term黎

唔准咁話9佢

知呀

我都想佢獨立d呀，成日懶到pk ，有目標又唔去accomplish

咁好無理取鬧下
不過都可以聽下到底咩事先既

I know that feel, bro

撐樓豬我都明你種感受 有時我都想病既時候佢可以體諒下
利申 拍左2年就散左 項唔順呢種諗法

好快你會唔記得呢件事
然後繼續做狗
利申：過來人

吾巧甘牙

希望同相信我個個會變得成熟

女人唔可以縱

有時會傻到去諗自己有冇做錯 係咪我做得太差

呢層當然啦，如果佢真係發生左緊要事，我斷腳都飛去啦

agger 會諗係咪我唔夠體諒，但係唔縱壞女朋友丶協助女朋友成長成為一個獨立既人都係愛既表現呀

樓豬頂爛市

捉呢啲女去做雞就岩 唔撚洗對啲女咁撚好

難覓知音人
希望樓豬女友都明白呢個道理 祝你地白頭到老

理都廢撚事

屌你老母，罵到咁絕，要做都我做先（拉埋你做） 我地不入地獄 誰入地獄

我都想白頭到老呀，鍾意左就好認真，巴打共勉之

睇死你轉個頭就認哂錯氹返佢

互tum ,唔知係咪我一廂情願咁諗

你條女定你個女

我女朋友

睇樓主啲回覆已經知道佢打算繼續做狗，冇諗住調教下條女或者分手
此post已完，各位巴打收工，等樓主自己推飽佢

贊成，或者真係我地錯😭

巴打 自己友
有時明明自己都好辛苦 好唔舒服
但都要照顧對方 佢仲要察覺唔到

駛撚照顧你班港男咩
你唔照顧佢咪去揾Peter 囉

agree

btw條女幾歲